女朋友未玩夠，我應唔應該放手

佢心入面有我，我心入面都有佢。

但佢就係未定性未玩夠，我好辛苦

既然大家心入面都有大家 絕對可以傾掂佢
一人讓一步 讓到點就你地傾
未玩夠既唔俾佢玩 佢好快就會派帽

過來人 辛苦自己而已

認同。

梗係放
佢都講得出 即係仲想玩

繼續佢又想去玩
你又接受唔到 何必令大家辛苦?

出去轉個圈 玩夠又有緣咪一齊返囉

點樣睇出一個人玩夠未？

放啦，之後會搵到第個適合自己

女人要走咪由佢走囉
人生流流長，你慌無更好嘅女人咩
不過都係果句，港女？不了！

佢玩到果種唔係個個男人接受到

玩乜鳩？3p定sm

放啦on9 我個ex 就係中意玩 不停俾帽我 講大話 一個大話come一個大話 係我面前扮純情 背住我 同第二個未一齊 只識左短日子嘅男仔搞上左 周圍同人曖昧 clubbing

你愈自以爲感動佢 佢愈看得自己好玩有趣呀 我同你講

放手喇

佢騎牛搵馬咋

中撚到我以為段野係自己打
樓主算數啦 講到開口未玩夠 你間硬留佢係身邊真係遲早帽

利申: 過來人, 不過係男女角色調轉

分,唔會keep到

同樓主一樣情況 見到上面啲comments 真係想死

唔好以為你有得揀喇

認為佢有一天會定性 ，呢個諗法會唔會太on9

放手啦 無謂再浪費時間 佢會後悔冇左你

戇撚柒鳩
呢d 人會定性唔係因為玩夠，係冇條件再繼續玩先同你講定性

玩咩野先?

師傅 唔好咁撚中得唔得

心裡面有你就唔會未玩夠啦

會有 不過唔會係無帽嘅情況下定性
辛苦你自己咋 唔值得咁
甚至有日佢開始定性 佢點面對你？
放生之後有緣咪喺翻埋一齊 係你嘅始終都係你嘅

不過話放手就放手咩
我果個過多三任就定咗落嚟
用咗年半放低佢

巴打正所謂帽唔怕戴最緊要除得快
你可以同佢繼續一齊
但唔好放哂所有感情同錢係佢身上
有起事上黎佢有佢玩你有你識第二個
過來人
加上你唔理佢條條fing咁樣
佢反而會返黎你身邊

一係結 一係分
有d人結左婚就會收心養性
唔知你女朋友係咪咁